---
title: Mempersiapkan kegiatan dan sarana pendukung Sistem Informasi Integrasi Kepramukaan Berbasis Mobile dan Android
date: 2014-08-06
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![200px-Agustus_06_2014_SIIK_RapatKoordinasi-2.JPG](/uploads/200px-Agustus_06_2014_SIIK_RapatKoordinasi-2.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Agustus_06_2014_SIIK_RapatKoordinasi-1.JPG](/uploads/200px-Agustus_06_2014_SIIK_RapatKoordinasi-1.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Mempersiapkan kegiatan dan sarana pendukung Sistem Informasi Integrasi Kepramukaan Berbasis Mobile dan Android

**Lokasi** : Sekretariat Relawan TIK Sukabumi

**Alamat** : Jl. Ir. H. Juanda No. 12A, Kota Sukabumi, Jawa Barat

**Jam** : 16.00 - 19.30 WIB

**Hadir** : 
	•	Mulyana Sandi
	•	Defira Novianti Crisandy
	•	Geri Sugiran AS, S.T.P
	•	Aris S Ripandi, S.Kom., M.T.A
	•	Fahmi Basya, S.Kom., M.T.A
	•	Ikbal Permana P, S.Ip
	•	Ida Royanida, S.Ip
	•	Ai Siti Nurfauziah

**Ringkasan** : 

	•	Persiapan kegiatan
	•	Pembagian tugas
	•	Persiapan pengumpulan data
	•	Persiapan Penggunaan Anggaran untuk pembelian peralatan dan pendukung kegiatan.